返工皮鞋

因為試過足底筋膜炎，而家著親d 硬底鞋都好易唔舒服

rockport 算舒服，但係d 款硬係柒d

想問其實有無邊隻係舒服又性價比高介紹

Dr Kong

加墊吧啦

試吓買個鞋墊

r.m. Williams

返咩工

鞋墊/MBT

Alden

邊隻墊ok?

我記得以前有對鞋唔舒服，加左adi 波鞋抽出黎既墊，都係好唔舒服下